Cassie一直盯著Alex不放，這導致了她的情緒崩潰。 荒唐的，施虐式的空姐|Alex Abad-Santos | 2020年12月18日|Vox 
 跑完步，我常常拿著杯子，汗流浹背，看著碎裂的藥片浮到我冰冷的過濾水的表面，期待著那第一次，最令人滿意的一擊。 我試過很多健身飲料。 努是最好的。 威爾·泰勒2020年12月17日 
 我在谷歌工作兩個月後，我的搭檔梅格·米切爾就要辭職了。 “我開始哭了”:Timnit Gebru在谷歌的最後幾天的內幕——以及接下來發生的事情|Karen Hao |020年12月16日|MIT技術評論 
 就在一年前，英國飛行員傑弗裡·德·哈維蘭(Geoffrey de Havilland)駕駛的一架飛機在飛行過程中解體。 查克·耶格爾去世了，享年97歲，但他打破紀錄的飛行留下的遺產仍然留在Rob Verger身上，2020年12月8日，大眾科學 
 典型的流星體並不比一粒沙粒大，但它的移動速度如此之快，以至於它在分解時給自身原子以及大氣原子和分子中的電子提供了能量。 12月令人驚歎的雙子座流星雨誕生於一顆不起眼的小行星|Ken Croswell | 2020年12月2日|科學新聞 
 說到這裡，馬文露出了自由·威利斯式的微笑，那種讓你希望自己能在他面前崩潰的笑容。 Lee Marvin的Liberty Valance微笑背後的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 如果生命離開了曼德拉，這是否意味著我們也將分崩離析? 曼德拉:最後的好人|馬克·格維瑟| 2013年12月5日|每日野獸 
 由統一預言者所預言的繁榮的民主會很快瓦解為部落戰爭。 分治懷疑論與和平進程的未來|阿夫納·因巴爾，阿薩夫·沙龍| 2013年9月25日|每日野獸 
 我們所有的努力在瞬間開始瓦解，基於一個海軍陸戰隊和我都沒有參與的決定。 伊拉克戰爭，十週年:最後一個大穆夫提|約翰凱爾韋斯頓| 2013年3月21日|每日野獸 
 如果阿富汗軍隊開始瓦解，我們有B計劃嗎? 奧巴馬和羅姆尼必須解決巴基斯坦問題|布魯斯·裡德爾| 2012年10月21日|每日野獸 
 但隨著較弱的隊伍落在後面，這個隊形開始瓦解，沒有人試圖保持它。 《星星》《我的兄弟》埃德蒙·漢密爾頓 
 然後，人群開始瓦解，野蠻人踉蹌後退，倒下死亡，或受重傷。 一個弗吉尼亞童子軍休·彭德克斯特 
 似乎鐳原子確實會分裂，並且通過分裂釋放出能量。 發明|布拉德利·a·菲斯克 
 從北卡羅來納開始，它繼續分裂，到達該州的南部線，不到6000人。 托馬斯·斯洛將軍在納什維爾嗎? |亨利博因頓訴 
 如果凝聚力不復存在，那麼一切都會變成粉末並解體。 精神與音樂|H 歐內斯特·亨特